Macbook pro 黑屏 有開機聲

部2014 15吋macbook pro 冇啦啦開唔到機
但係又有開機聲

已經試過 清 NVRAM 同埋 重置 SMC 呢兩招

但係都係咁 駁個叉電頭落去又會有綠燈著
真係想邊到出事

背後個蘋果logo 都冇著燈
調整keyboard 背光燈粒制整極都冇反應
但係caps lock 制就有反應

我之前試過 一模一樣
去天才吧啦
佢話個mon條線燒左定甩左 唔洗錢換左條
我諗係好小事

死左mon 去旺角整

死mon 有Apple care就好快d整 無就GG

蘋果有冇咁好死 唔洗錢幫你整野

我就係冇
估唔到用左三年先壞

睇下有冇得walk in 先
約genius bar 約到下年都似

你去到搵天才吧 佢都係叫你去旺角整
唔係好記得 要俾幾舊水幫你睇乜事
睇完會報價你知 整既要幾錢
如果係本身部機有問題 唔洗俾錢都會幫你整返好
女朋友部機都係咁

又真係唔洗錢 我都無apple care
不過去天才吧要book
Walk in佢會叫你上網book